有無2D PC games介紹?

最好劇情有驚喜,如undertale
又或者氣氛/玩法特別,如darkest dungeon

唔好講3D,一來LAPTOP未必夠力,二來一玩就頭痛

呢d算唔算2D?

算呀!!
控制上2D就得
畫面3D係靚啲姐

另外有無啲淨係用滑鼠方便食飯無野做就撳下

unexplored (呢個冇咩劇情可言，就係不停玩隨機生成嘅迷宮）

cave of qud (呢個有劇情，模仿返典型ascii roguelike game，不過圖像化咗，但係得英文仲要d字幾深下可能要查住字典玩)

hollow knight , deadcell

Katana zero短就短咗啲但真係好正

Forager 浮島物語 (採集+種植+打怪+制作)

Salt and sanctuary
Dead cells

永恆之柱同原罪算唔算2d

睇落似儲graphics/閃卡咁

控制上算2D

enter the gungeon

呢隻，夠爽快，敵人同自己都係一刀死

好似braid溝洛克人傑洛

gba模擬器打返rockman zero
咁多集有排你打

2D控制點少得策略/經營Game

首推P社系列，鋼鐵雄心4、歐陸風雲4玩轉歷史

其次文明系列，5代加mod（推super power mod) 體驗最完整; 6代風雲際會dlc帶嚟環境氣候變化，世界更生動

後推新出嘅ANNO 1800, 控制你的生產鏈，打造屬於自己嘅工業時代

再推xcom系列，比你見識吓咩叫用枝槍頂住敵人額頭然後開槍打空氣

以上遊戲請購買完整dlc無dlc唔好玩

Rpg Eternity 同divinity有人講左
經營可以試下Rimworld

2d cs..玩完翻唔到轉頭

唔駛東方底,兩三個鐘可以爆機
人物動作精美,音樂好聽
時停個玩法幾有特色

本身係隻格Game外傳黎
幾多招式同必殺
好似以前闖關街機game咁玩
可以本地同online合作或者對打

洛克人ZERO班底整
當係精神續作都得
玩法同劇情都唔錯
不過如果有switch就最好買switch版
有1+2合集仲有中文

利申:橫板闖關撚

stardew valley

Rimworld

搞鬼ONLINE

Cuphead

diablo2
dnf

hotline miami
book of demons